官中步操管樂團

事關屋企樓下有間官中；前排每日放學時間就聽到marching band練Scotland the brave, 件事係其他學校發生都算，但回歸後既官中竟然可以玩呢d會唔會比人屌政治不正確？